巴打先會明，打春袋係幾咁痛

如果有一種痛可以比喻到M痛，我覺得只有被打春袋果種難以言喻既痛先可以比喻得到

所以發夢果陣私了打頭易死人，流血唔好睇，專心鋤春袋得，一下已經可以失去戰鬥力

痛撚到仆街
所以千其唔好做咁既事
我們應該和平
我強烈要求各位唔好做

M 痛痛幾日喎，比人打春袋最多咪痛一兩個鐘

踢爆蛋

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

當年學界足球我用春袋護空門，痛撚到要離場休戰2個月
可想而知爆袋真係幾係野架

控場技之後做咩就唔知喇，團戰控技好緊要

爆袋痛過生仔

你知唔知爆春袋仲痛過生仔
嗰種係令你全身虛弱無力，痛到有種抽離感

認真咩

利申，未比人爆過，淨係爆過人

試過會下意識特別保護果個area

中國好似有個男人俾個大媽揸春袋痛死左

但係你要小心
如果失左手 ‘zip’左手/腳 入人地雙腳入面
佢反方向一扭就斷
風險都幾大
當然開晒控場技馴服左隻魔物又另計

覆錯post添
碌返入遊戲台先

可以考慮用膝頭哥，威力更強

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

畀人爆得多 有陰影

一次足矣

總知要小心
A人係其次
要保護自己

每日一推

借手足回覆一用
私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦